有無巴打頭先有聽香港電台，求幫手搵隻歌

本身聽緊香港電台第二台，去完廁所返入房聽到播緊隻歌唔錯，但唔知歌名，有無巴打知凌晨兩點前最後播既歌歌名係咩？男歌手唱既
求巴打岀手相助🙇🏻